大家今日食咗傻未？

屋企無人肯食 搞到要我自己食晒

好想食

屌你啦

Hi 絲打